我宣布和你訂檯行動正式開始

我地一直都有推行黃色經濟圈，效果顯注，但係實有班藍絲腦殘同埋班港豬繼續幫襯美心，富臨呢啲仆街食肆。嚟緊就嚟冬至，啲人實會去果啲食肆做冬，繼續佢地嘅平衡時空。仲有一個禮拜就冬至，有心唔怕遲，一齊打電話去 book Q曬呢啲仆街食肆嘅檯，到時去晤去喇，咪你地話事 lo。

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

好似要落訂？

Go